巴塞翻身係因為班痴線青訓，咁皇馬翻身係因為咩？

明明個期歐聯成日三英戰其他國家
係咪因為牙朗過左去皇馬就開始翻身？
點解當年有如日中天既曼唔留
要去十六強止步既皇馬？

皇馬呢個Brand唔係個個抗拒到
C朗同摩佬真係皇馬由衰轉盛既轉捩點

皇巴個名喎

皇馬返身係因為高層
佩雷斯真係勁左好多
依家皇馬＝佢當年既「施丹– 柏雲」政策完美版
你睇佢買賣真係好勁
特別賣人 巴塞班高層永遠半賣半送
皇馬棄將就永遠唔貴唔賣

管理

呢個真
Morata 打左成季後備都賣到80m

出錢收買球證

某程度阿、曼幫手搞起佢個招牌
天使成六千萬
大眼四千二萬

以前肥朗、史耐達、洛賓根本就蝕住走

事實上皇賣岀去既，都唔差嫁喎，至少係皇馬入面既表現

你對比巴賣既人同佢地既價錢表現
就明白咩事

踢走左魯爾

巴買人賣人真係寧舍on9

買人13-14 14-15算好wo
蘇7 尼馬 拉傑 巴禾 達史
呢5個係五冠基石

上年果啲真係好on9

全靠巴杜姆

等睇林澧袁入黎吹奏

擔泥佬做放題都有30m

James morata Pepe 同佢算係星級後備
依家皇一次過冇哂佢地淨係入堆新星好難搞嫁喎

靠安察洛堤

中場夠人啦 James根本就唔需要
中堅同前鋒應該仲會買

首先摩佬執好個後防係真既
安76中間再執下拎到個歐聯返黎
再加拖舟係皇狗既地位鎮得晒成個更衣室冇內亂
同埋肥賓回購casemiro呢下都幾重要

心戰王入黎未

蝗螞成功係西班牙政府同足總關照

仲衰過某強國d黑官

第一係拿華斯夠穩陣

第二後備力量
阿辛斯奧，莫拉達，華斯基斯都有料到
主力可以輪換
相反疤近年班青訓冇邊個出到大場面

摩佬執左防守同紀律；安76教好防反戰術同2個十號控場能力。施丹其實真係前人種樹既代表

系

前面儲落咁多戰術根基
家陣領隊真係團結到隊波就夠

乘涼還乘涼
拖舟真係靠自己係皇狗個地位令隊波服晒佢冇不和
特別係牙朗肯聽佢講唔踢西波刷數據留力打大戰
而事實上牙朗係大戰中既表現係好咗而令到皇狗有好成績

皇馬主帥震得住班友已經夠啦

牙朗歐戰勁到

呢幾年有幾個實而不華嘅代表
即刻紮實左

Casemiro, Asensio, Vazquez, Kovacic

上季歐聯冇得講唔係靠C朗啦，
場場大戰都入波，仲要大炒

林澧袁出黎吹奏兩句

佢係轟post直接抽擊轟矛西
唔玩心戰

仲未出現

皇馬個底咁好
沉極都係有歐聯踢下同西甲頭二
啲球員都係螞蟻嬲蜜糖咁要踢皇馬
翻身其實只係時間問題

操體能都係功蹟啦

$

我唔明成日話摩佬執左條後防... 但家陣條後房都唔係出名防守係進攻... 咁究竟執左d咩...

以前係真雪糕筒 全盛時期既卡斯拿斯勉強頂得住
唔係話依加條防線好勁 要對比當年

丹尼路都放咁貴比city

近幾季鈀疤獌全部洗多過皇

佩雷斯

新卡富

拖周就算教波,訓練,換人完全冇料
靠佢自己過往名氣同地位去鎮住班一帝, 都唔算前人種樹啦

Ab隊同操體能都叫冇料

搵岩c朗做基石

我話"就算"喎, 巴打

施丹買人唔知點, 真係幾年後先知